中国真係可以有排鎖国都不出事，至少30年

支爆只是夢
抄家補血，鎖国落閘，中共至少可以續命30年

香港儲備=萬億基建，之後仲可以發債再起，這裡至少續5年命
香港外匯=三萬億，這裡至少可以續10年命
香港強迫金=將來改法例，只可以買中/港，這裡又過萬億，至少續5年命
香港銀行體系=可以借幾萬億，最後唔還，存款仆街，至少又可以續5年命

仲未計
香港有錢人
香港中產
香港大商家
香港地產霸權
強国運動員
強国養老金
強国貪官
強国民企
強国偽人
強国有錢人
強国印錢
強国加稅

計一計，中共抄家補血，閒閒地至少30年以上都無事

YA~~~發達了

唔會捱到30年
要做到好似金仔咁鎖國法
一定要不斷輸血先做到

金仔有支那輸血
毛果陣有蘇聯輸血

輸血國既體量要大過被輸血國既十倍以上先做到
支那身邊有無一個國家係體量大支那十倍以上？俄羅斯同伊斯蘭兩邊加埋都唔會支撐到

唔好天真！

今年佢捱唔捱到都成問題

引入互聯網已經注定佢不歸路

紅太陽都捱到啦
更何況依家臭閪支那有天網同雪亮工程

用資本思維去唸 一年都唔得 用共產思維去唸一百年都仲得

食草食唔到30年呢

果陣有蘇聯support
當然仲有台灣同香港頂住

問題宜家支那再搞返毛果套
1. 蘇聯已經不復存在
2. 今日既香港同台灣唔會再好似之前咁幫支那
亦無無替代角色

所以。。。

發窮惡，不惜一戰，打台灣，要美國落制裁

你講多次第二點

中國人食草可以撐一年
唔好話一年 半個月都冇人肯

一年後又點
有冇力氣同人打

當日老毛時代，一窮二白都無人反
而家抄家，果堆肥到襪都著唔落既強国香港有錢人，仲有乜金物金，仲有中產。抄晒佢地已經有排頂
我睇唔到任何理由，強国頂唔到至少20年以上

講到啲有錢佬排住隊俾你抄家補血咁

無都on9香港個班有錢佬個個都係漢奸賣國賊，商人無祖國，毓到外匯儲備佢唔同你中共死過？

+X都一早走人啦

鎖國之後 無商品得堆貨幣有咩用
你用外匯儲備黎講都可以 因為可以透過走私去交易
其他部分個啲部分係人民幣同港幣 可以點樣買到商品

岩岩睇左
強国去年軍費：11330億
強国去年維穩費：無公佈，但估計略高於軍費，約12000億

呢二樣費用無得減，仲有其他
樣樣都係錢，有加無減，唔怪得要瘋狂抄家補血先可以維持個政權

想起戶愚呂弟，100%要不斷吸收鬼魂作為能量先可以支持住

現在強国地產，外貿唔掂，要瘋狂抄家補血，大家準備好為国捐驅未？

可以點死過
萬億基建都準備過啦

因為未郁到外滙

你問返50歲以上既香港人
當年探親時係何其大陣仗就知

當年兩岸三地既人都大中華上腦，抱住 本是一家既心態
由冷戰時期既援助，到改革開放 港台愛國商人既善心
無台灣香港，支那大部分80後90後唔係出唔到世，就餓死左

但你見到不論台灣定香港 大中華思潮係退得好快
學界退出64晚會已經證明緊呢點
未來唔會再有類似「亞洲四小龍」既國家會幫支那

所以我斷定支那鎖國，捱唔到30年
當年咁一窮二白，有蘇聯幫拖
先岩岩好30年

天網同雪亮工程，即係1984中提及既監控技術
支那本身係掌握唔到個核心技術，一直都係同外國買，呢到已經一大筆開支
隨住西方國家係技術上禁運支那
支那一定要自主研發，呢到又另一筆更大既開支
到時支那係「開源開流」
仲未計到時台海南海軍事對抗既巨大開支
支那既鎖國路線行唔到好耐

最有可能係東南沿海維持軍事對抗，但礙於資源問題而要放棄內陸省份既控制
到時西北部可能有事變
要知道中國13個朝代中，入主中原既外族唔係西面就係北面黎

而家係被科水

最主要係今日習豬席心雄
佢搞鎖國，即係玩埋軍事對抗
自主研發
無蘇聯保護

呢到咁多範開支
支那捱到既時間唔會好長

之前香港跟緊英國，鎖國鎖唔到所以做到輸血管，而家回歸咗，一鎖連香港都鎖埋

快手取消香港關係法 同老共攬抄